屌柒你班用「吊打」呢個詞語嘅垃圾

明明有「屈機」唔用 用乜撚嘢「吊打」
屈機 一聽到就知勁到仆街
例如打機咁 屈到你掣都冇得㩒 所以有個機字

相反 乜撚嘢吊打
我淨係諗到 吊起你班仆街嘅老母嚟打

愈嚟愈見多post用
基本一比較邊個好打實有呢個詞語出現

屈機
吊打
完勝

成日笑鳩支那
你班仆街又用埋呢啲支那詞語

根本一部份連登仔有份趕絕廣東話

吊打吊打屈機

屌打

屈機=好勁=形容詞
屌打=A勁過B=比較

樓主好屈機
樓主好屌打

A VS B
咪直接講
A屈鳩哂機

正確嚟講，係好多連登仔係支那仔

專講支那詞語 又睇支那劇
又要群埋嚟反支嘅連登仔到

負評我 但反駁唔到我

駁唔到

講左咁耐屌打我都係講廣東話
講真呢個詞好有畫面
搵碌撚車鳩人塊面
點解唔用得

A vs B 邊表達到A勁過B
btw唔講屌打 可以講壓制
開post都開得有說服力啲啦

根本就支那講先 成班傻鳩支化哂
仲問點解唔用得

咁我講屌你老母 仲有畫面

壓制就書面語
屈機就口語

屈哂機 根本對方乜都做唔到
所以唔需要提及起對方
冇說服力

屌 喺廣東話 從來冇解過做撚

屌你老母支那仔

其實你搵得翻個transitive verb係可以考慮唔用屌打
但唔係屈機囉
人身攻擊就慳翻啦

孔乙己睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你偷了何家的書，吊着打。」

出處？

點解唔講A屈B機

要講A屌打B

你點樣知

SM？
邊屌邊打

A屈B機
A屈死B
有咩問題以前都係咁講
俾人屈機冇聽過?

界埋9年前嘅link

用條鳩車人塊面唔算攻擊人
屌你老母就廣東話一直都有嘅粗口嚟
人身攻擊

咁屌你老母同屈機或者屌打有咩關係
純屌而唔係推廣港式粵語有咩意義